運輸署考牌官肯開工未

個學牌都就黎過期

政府又話無事
覆診又無得去
考車又無
但公開試都可以考
限聚令又放寬

未開返咩，琴日去駕駛學院有好多考官喎

開左成個禮拜有多啦，沙田駕駛學院日日都考緊路試

排期唔撚開

問左鏗鏘，佢話仲未有得排

等得黎又要比多五舊買學牌

政府好似帶頭唔撚想開工咁 懶撚過閪

報鏗鏘間垃圾，抵啦

好彩排到一月中考

利申 已 pass

自己出下街望下啦，日日都有人考緊
係你間鏗鏘幫唔到你排咋

開撚咗就嚟兩個禮拜

嘉倩bb都岩岩考完啦
有停咩

有冇巴打知而家郵寄學牌要幾耐先攞到手？

利申：約左師父6月3號學車

上次肥左商用車，等緊排期

有得考
1,2牌連星期六都有得考
無得報名

聽日沙田考，今日補完街堂好驚

商用車排返期好快姐

我都等緊考
武漢肺炎改咗兩次期

上次12月肥咗原本尾期6月，畀3舊抽咗快期
到依家仲未有得考 學牌7月過期